以後唔去機場了

想講下
不分化
係唔係等同唔可以比意見
一比意見就三毛
和理非意見就唔聽
再吊人
又係唔係不切割
手足要理性思考
唔好人講就跟
唔同策略都可以討論下
邊樣好做果樣

唔好去啦屌你老母標題黨